政府個個月出十萬俾議員

政府個個月出十萬俾議員，如果議員個個月唱美元，提走，會點？

咁佢既港幣就會變成美金，好似係

會有乜事? 港匯因為一個月$7M 而崩提?

加埋連登啲廢淡應該郁到條毛

連登仔個個FG 50K
如果全部連登仔一出糧就兌美金 會點?

個議員手上就會有萬幾蚊美金